{
"*.foo.com matches any subdomain of \"foo.com\", such as finance.foo.com or news.foo.com": "*.foo.com 匹配任何 foo.com 的子域，比如 finance.foo.com 和 news.foo.com。",
"*/search?q=cache: matches any url that has path \"search\" and query string starting with \"q=cache:\". It effectively matches Google cache URLs.": "*/search?q=cache: 匹配任何带有“search”字符串及任何请求字符串起始为“q=cache:”的网址。它能有效地匹配 Google 缓存页面。",
"<p>* Does not match any site in Allow or Block List</p>": "<p>* 不在黑名单或者白名单上面</p>",
"<p>Matching: <b>": "<p>匹配: <b>",
"Add Allowed Site(s)": "添加允许站点",
"Add Another Time Range": "添加另一时段",
"Add Blocked Site(s)": "添加阻止站点",
"Add Entire Site to Block List": "添加整个站点到黑名单",
"Add Site to Block List...": "添加站点到黑名单...",
"Add site(s) in the text box below, then click \"Add Allowed Site(s)\".": "在下面的文本框添加网站，然后点击“添加允许站点”。",
"Add site(s) in the text box below, then click \"Add Blocked Site(s)\".Some examples: *.facebook.com, *.youtube.com, etc.": "在下面的文本框添加网站，然后点击“添加阻止站点”。",
"Add the entire site to the Block List": "添加整个站点到黑名单：",
"Add the following site to Block List": "添加该网站到黑名单：",
"AddEntireSite": "添加整个站点",
"AddSite": "添加站点...",
"Advanced Settings": "高级设置",
"All Sites": "所有网站",
"All Sites except those on Allow List": "只允许白名单",
"Allow List": "白名单",
"Always Block": "总是阻止",
"Always_Block": "总是阻止",
"Apply Settings": "应用设置",
"Are you sure?\n\nAll historical Time Tracker data will be wiped out and permanently lost. This won't allow you to work around the time quota for blocking purpose. Click OK to reset or Cancel to abort.": "您确定吗？\n\n所有历史纪录将被删除但您今天花费在网站上的时间配额不受影响。",
"Ask for typing a password": "要求输入一个密码",
"Ask for typing a randomly generated string": "要求输入一个随机生成的坑爹字符串！",
"Block List": "黑名单",
"Block Landing Page": "访问被阻止网站时显示的页面",
"Block Site...": "阻止网站...",
"Block What?": "阻止哪些？",
"Block sites immediately, independent of your Time Allowed settings.": "立即根据你设置的时间阻止访问因特网。这是一个临时阻止项目，方便你专心投入工作。",
"Blocklist Name": "黑名单名字",
"Cancel": "取消",
"Challenge": "冲动抑制器",
"Challenge Disabled": "冲动抑制器不启用",
"Challenge Enabled": "冲动抑制器启用",
"Challenge status": "冲动抑制器状态",
"Choose a password:": "请输入密码：",
"Click  to customize per-site settings. Click  to remove a site from the list. You may re-order the list by drag-n-drop.": "点击<img src=\"customize_16.gif\" /> 以自定义网站独立时长配额。点击<img src=\"delete_16.png\" />以移除网站。您可以使用拖动来给网站排序。",
"Click  to remove a site from the list.": "点击<img src=\"delete_16.png\" />以移除网站。",
"Close": "关闭",
"Current time": "当前时间",
"Current time is": "当前时间是",
"Day": "日",
"Days that this extension is active:": "本扩展被激活的日子:",
"Define Work Hours:": "工作时间定义：",
"Display a warning message": "在阻止一个网站前",
"Do not ask for a challenge": "不启用，轻松被诱惑打败",
"Do not track the following site:": "不要纪录在以下网站上停留的时间:",
"Do not track time used at any web site": "不要纪录在任何网站上停留的时间",
"Edit Settings": "修改设置",
"Everyday": "每天",
"Examples": "例子",
"Export Current Settings ...": "导出当前设置...",
"Export Settings": "导出设置",
"Export current settings to a file. Any pending changes are not included. The file is saved in Downloads folder by browser. It can be copied to other machines and used by multiple browsers.": "导出当前设置到一个文件。还没有被应用的设置不会被导出。这个文件将会被保存在浏览器默认下载文件夹里。它能供你下次导入用。",
"Failed to load block list from URL": "下载黑名单失败",
"For how long?": "阻止多久？",
"Friday": "星期五",
"Help/FAQ": "帮助/FAQ",
"How much time do you have remaining to access blocked sites?": "您还剩余多长时间访问被阻止网站？",
"How to add sites?": "如何添加一个网站？",
"IMPORTANT: Once you activate this, there is no way to cancel it. You have to wait for the Lockdown peroid to expire. If you choose to block All Sites, you will have no access to any site including your web mail, search engine etc during Lockdown.": "请注意：一旦你激活它，你就没有办法取消。你只能等到时间结束。如果你选择了阻止所有网站，你将无法访问任何网站，包括电子邮件和搜索引擎。",
"Idle": "空闲",
"Idle detection": "空闲检测",
"Import Settings": "导入设置",
"Import or Export Settings": "导入或导出设置",
"Import settings from a file. The settings file needs to be previously exported from WasteNoTime. The imported settings won't take effect until you click \"Apply Settings\" button.": "从文件里导入设置。该文件应该是以前从 WasteNoTime 里导出的才对。这个导入的设置不会立即生效，直到你点击了“应用设置”按钮。",
"Import/Export": "设置导入/导出",
"In Lockdown until": "处于锁网状态直到",
"Enable In Private Browsing": "允许在秘密浏览中使用",
"Inactive": "未启用",
"Include links from this site": "包括源于这个网站的链接",
"Incognito": "隐身模式",
"Instant Lockdown": "立即锁网",
"Invalid input. Must be between 1 to 1440 minutes (24 hours).": "无效输入。必须在1至1440分钟(24小时)内。",
"Invalid input: Must be between 0 and 1440 (24 hours)": "无效输入: 必须在0 和 1440 (24小时)内",
"Invalid minutes input. It must be between 0 and 1440 (24 hours)": "无效输入: 必须在0 和 1440 (24小时)内",
"Invalid time input [hh:mm AM|PM]:": "无效时间输入[hh:mm AM|PM]:",
"Invalid time range: End time must be later than Start time.": "无效输入: 工作时段结束时间必须晚于开始时间。",
"Load block list from public URL": "从以下URL下载黑名单",
"Load from URL": "从URL下载黑名单",
"Max 32 characters": "最大允许32字符",
"Min": "分钟",
"Monday": "星期一",
"Month": "月",
"No Time Ranges": "不区分工作时间",
"Non-work": "非工作",
"Not Blocked": "没有被阻止",
"Note: This redirect URL itself becomes reserved and can't be blocked.": "注意：此网址默认为白名单中的一员，它将无法被阻止。",
"Number of sites that are displayed in Time Tracker page:": "在时间追踪页面显示花费时间最多的网站数目：",
"OK": "OK",
"On Allow List": "在白名单中",
"On Block List": "在黑名单中",
"Outside Work Hours": "工作时间外",
"Outside Work Hours:": "工作时间外:",
"Password don't match!": "两个密码不同!",
"Password is empty!": "密码栏为空!",
"Please correct the error on this page first!": "请先修正此页上的错误!",
"Preceding http:// can be ommited if you don't want to be protocol specific.": "如果你不想使用特定协议，网址开头的 http:// 可以省略。",
"Redirect to a URL, e.g. http://www.google.com/": "重定向到其他网站，例如 http://www.baidu.com/",
"Remove all historical data recorded by Time Tracker and start over. Note: The time quota used for blocking purpose will not be affected.": "清除时间追踪纪录。注意：您今天花费在网站上的时间配额不受影响。",
"Repeat the password:": "重复以上密码：",
"Reserved": "保留网址",
"Reset Time Tracker": "清除时间纪录",
"Saturday": "星期六",
"Select a file to import:": "选择文件：",
"Select all": "全选",
"Set the maximum amount of time per day that you will be allowed to browse sites on the block list. To customize time allowed on per-site basis go to Block List page.": "设置您每天允许上黑名单网站的时间。您可以到黑名单页面自定义网站独立时长配额。",
"Settings": "设置",
"Site Status:": "网站状态：",
"Sites You Have Spent Time On": "位你花时间最多的网站",
"Sites on Block List": "只阻止黑名单上的网站",
"Some examples: *.google.com, *.wsj.com, etc.": "例如：*.google.com，*.wsj.com。",
"Start Lockdown for": "开始锁网",
"Start Lockdown...": "激活！...",
"Start Lockdown which ends at": "开始锁网直到",
"Status": "状态",
"Status: Failed to import this file.": "状态：不能导入这个文件。",
"Status: Failed to import this file. Server error.": "状态：不能导入这个文件。服务器错误。",
"Status: Importing ...": "状态：正在导入 ...",
"Status: Settings have been successfully imported from this file.<br />The imported settings won't take effect until you click \"Apply Settings\" button.": "状态：设置已经被成功从文件导入。<br />你需要点击\"应用设置\"才能开始使用新的设置。",
"Stop timers when the browser has been idle for": "停止计时器当浏览器空闲",
"Sunday": "星期天",
"Input doesn't match text! Copy & Paste has been disabled and will not work. Try again.": "输入不正确。请再试。",
"Invalid block list from URL": "无效黑名单",
"The maximum amount of time per day that you will be allowed to browse sites on the block list.": "限定你每天最多能访问被阻止的网站的时间额度。",
"The next work hour segment starts at": "下一个工作时段开始于",
"The order of sites matters if you use per-site settings.": "如果您使用单独网址自定义时间配额，请注意网址的顺序.",
"The order of the sites you added does not matter.": "网址没有顺序之分。",
"This work hour segment ends at": "这个工作时段于以下时间结束",
"Thursday": "星期四",
"Time Allowed": "时间允许配额",
"Time Allowed - Global Quota": "时间允许配额",
"Time Allowed Per Day:": "每天允许时间额度：",
"Time Ranges Defined as Work Hours:": "工作时间定义：",
"Time Remaining": "剩余时间",
"Time Remaining - Global Quota": "全局剩余时间配额",
"Time Remaining - Site Custom Quota": "网站剩余时间配额",
"Time Spent (minutes)": "所花时间(分钟)",
"Time Tracker": "时间追踪",
"Tip: This option is useful to exclude your home page from the time tracking results since you would likely spend a lot of time on it and it would skew the chart. You may use patterns such as \"*.google.com\".": "提示: 以上设置让您不把浏览器主页上停留的时间计算在时间追踪里。您可以使用自定义字符串，例如 \"*.google.com\"。",
"Tips": "提示",
"To allow multiple sites, add one per line.": "要允许多个站点，请另起一行。",
"To block multiple sites, add one per line.": "要阻止多个站点，请另起一行。",
"Top": "前",
"Top 10 sites": "前十位网站",
"Top 20 sites": "前二十位网站",
"Top 5 sites": "前五位网站",
"Track only time used at web sites on Block List": "只纪录在黑名单上的网站停留的时间",
"Track time used at any web site as normal": "继续纪录在每个网站上停留的时间",
"Tuesday": "星期二",
"Unselect all": "全不选",
"Use Custom Time Quota": "使用独立时间配额",
"Use Global Time Quota": "使用全局时间配额",
"Use Time Ranges": "区分工作时间",
"Use default block page": "使用默认阻止页面",
"View Settings": "查看当前设置",
"Warning Message": "警告信息",
"Warning: Enabling Time Range will cause today's timers to reset when you save settings.\n\nPlease click OK to continue or Cancel to revert it back.": "警告: 启用区分工作时间，在你保存设置的时候会重设今天的计时器。",
"WasteNoTime Settings...": "设置WasteNoTime...",
"Web sites that are to be blocked.": "这些网站将会被阻止。",
"Web sites that should be allowed regardless of the settings of Block List and Time Allowed.": "无论是否在黑名单上或时间额度用完，这些网站都被允许访问。",
"Web sites that should be allowed, which takes precedence over Block List.": "这些网站都被允许访问即使在黑名单上。",
"Wednesday": "星期三",
"Week": "周",
"When To Block This Site?": "什么时候阻止这个网站？",
"When a site is blocked": "当一个网站被阻止时",
"When a site is blocked,": "当一个网站被阻止时，",
"When you are blocked by the time quota you set, you will likely be tempted to add more time or remove a blocked site. This option helps you fight against that urge :-)": "当你访问一个网站被阻止时，你可能会禁不住去增加更多时间配额或移除黑名单。这个选项可以帮助你对抗你的冲动~ :-)",
"When you attempt to edit settings next time,": "当你尝试去修改设置时",
"Within Work Hours": "工作时间内",
"Within Work Hours:": "工作时间内:",
"Work": "工作",
"Wrong password! Try again.": "密码错误！请再试。",
"You may also add blocked sites using context menu while you are browsing.": "你还可以在浏览网页的时候使用右键菜单把它加入黑名单。",
"You may use asterisk as wildcard in any part of URL": "您可以在网址任何部位使用通配符“*”。",
"[Idle]": "[空闲状态]",
"error": "错误",
"foo*.com matches any site that starts with \"foo\" and ends with \".com\", such as foobar.com or foo.xyz.com": "foo*.com 匹配任何以“foo”开头“.com”结尾的网址，比如 foobar.com 和 foo.xyz.com。",
"foo.*.com matches any site that starts with \"foo.\" and ends with \".com\", such as foo.com or foo.xyz.com but it doesn't match foobar.com": "foo.*.com 匹配任何以“foo.”开头“.com”结尾的网址，比如 foo.com 和 foo.xyz.com 但不匹配 foobar.com。",
"foo.com/path matches any url under \"foo.com/path\", such as foo.com/path, foo.com/path/xyz, but it doesn't match foo.com/pathxyz.": "foo.com/path 匹配任何 foo.com/path 的子网页，比如 foo.com/path 和 foo.com/path/xyz 但不匹配 foo.com/pathxyz。",
"for the past 30 days": "过去30天",
"for the past 7 days": "过去7天",
"for today": "今天",
"hours": "小时",
"https://foo.com matches any url under HTTPS site foo.com": "https://foo.com 匹配任何使用 HTTPS 协议 foo.com 网站。",
"is outside of work hours": "在工作时段之外",
"is within work hours": "在工作时段之内",
"links": "包括链接",
"min": "分钟",
"minute(s).": "分钟。",
"minutes": "分钟",
"minutes\n\nWarning: Once Lockdown is activated, it can't be canceled. Click OK to start Lockdown or Cancel to abort.": "分钟\n\n警告: 一旦锁网状态被激活，它将不能被取消。",
"minutes before a site is to be blocked.": "分钟显示警告信息。",
"use default block page": "使用默认阻止网页"
}
